其他人成日話乜嘢乜嘢好易上癮但自己完全唔覺

有冇巴絲都係咁

咁打j有冇鋪癮

想打就打算唔算

咁所有上癮的事都係想做就做
問題係頻率有幾高

cocaine

D人成鳩日同我講唔好試, 一上癮就玩完.
結果我以挑戰既心態去試. 對白粉係好high, 但完全唔覺有上癮.

跟著我keep住每日試, 想知道點為止上癮. 而家日日挑戰到第3年啦, 完全無料到

一星期三次

巴打一定好撚有米

試到死為止個結果先準
巴打唔好比佢停

真係巧叻叻唷
全部係阿爺日日食煙但90幾歲命既邏輯

主要喺覺得好奇怪，到底上癮嘅感覺喺點，同埋想知喺咪得自己係咁

唯獨是打丁同聽歌戒唔到

聽歌最易上癮

譚仔 日日食 但無咩癮

聽我阿媽講我阿公後生做懲教日日食2包，喺我出世之後即刻戒咗，煙仔貼都冇用，唔知喺咪遺傳

食左一兩次覺得一般冇再食過

你講既野係大部分人都係咁

咁一個月唔打得唔得
你有冇飲咖啡的習慣

咁我而家有囡咪冇打
好少飲咖啡

真係唔知 家母成日話呢樣唔好試嗰樣唔好做

巴打初初一星期三次都唔叫上引?
你而家唔叫係因為冇左氣引姐

上連登
明明唔想再晒時間成日睇埋D on9 post
但無野做就會開黎睇